二百萬人，缺一不可

就係咁簡單

1/10

好撚多人出黎，我諗係250萬人

光復香港 時代革命

4/10